達哥真係行得太前，一早已經開發左全體頭盔術

佢一早預見到有今日，全民出街都要戴頭盔先安全
你地班細蚊仔跟唔上佢就反佢

連登仔

達哥都唔識唔好上連登啦

达狗？
佢一直有關注事件
明架啦

你唔撚係真兄弟

真契弟自然會明

連黎鷹都串佢
兄弟？收皮啦
14年既達哥企人民個邊
19年既达哥企人民幣個邊

黃洋達？